如果自己養隻兔再食左佢算唔算虐畜

睇完想親手養大再劏

建議樓主去買隻兔先

諗起bio堂劏老鼠 副大小腸仲暖嫁

買左

老鼠仔冇咩肉,竹鼠先好食

屌

娃娃魚呢？

怎麼可以吃兔兔, 兔兔那麼可愛，怎麼可以吃

你養牛再劏嚟食算唔算

成隻佛地魔噉

香港好似剩係比冰鮮兔 係咪即係劏之前要雪佢一晚

大愛貓狗撚:唔係貓唔係狗 就得了
我睇唔到

又唔好噉講 係香港食貓狗係犯法既 但豬牛果D一定唔會係寵物黎

樓主走先，我幫你頂住

唔小心割穿條腸臭撚到仆街
不過我地割個時都雪到凍晒

擺入口嘅都曾經係活物